［打手］凱晴聖誕和你唱上線啦！一齊唱榮光吧

仲可以交換禮物
好想同凱晴交換____

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

1223一齊同凱晴唱

幾時有和你吹

唔好性騷擾啦警告你

好啊

凱晴

聖誕節吉祥物變左雞？

你有女就躝啦

五毛

我條女咪佢

收皮啦

羨慕牙？

我有青b，凱晴了

大.....雞

佢會唔會拎件傻lin波衫黎交換禮物架

連迪洛夫 你要識

正路 唔識抵打

一齊大叫魚拉突